[毒藤孖女]馮盈盈戴祖儀亂入花叢堆影相 頭痛頭暈作嘔疑中毒

戴祖儀（Joey）今日在Instagram上載身處粉紅花叢中的照片，開心表示在香港找到櫻花，又笑言︰「只要有童心，櫻花都變成真。」誰知她後來補充︰「喊出嚟，原來依（呢）種花叫夾竹桃，係有毒的～大家千祈唔好學我哋去影。」馮盈盈留言致歉︰「對唔住，係我發現棵花先，係我差啲害咗你。」

馮盈盈之後在其Instagram出post說︰「昨日幫戴祖儀係（喺）路邊嘅花叢中影相留倩影，心諗行街途中都見到如斯嬌美嘅花，世界真美好，但番（返）到屋企到今朝，又頭痛又作嘔，唔知點解，直至Joey問我︰『你有無頭暈作悶嘅徵狀？』原來，那棵粉紅色的花樹，係有劇毒的夾竹桃。故事教訓：路邊的野花不要採，也不要亂接觸，只遠觀好喇。#差點因為影相而中毒的兩位少女，#無啦啦變咗生死之交 #為藝術豁出去 #大家千萬唔好學」

馮盈盈回覆《明報》記者查詢時表示︰「我依家無事喇，多謝關心。應該要食先中毒，所以我應該好輕微。」

爸爸的花兒落了

諗起連登仔老母食樹葉中咗grayanotoxin

花吃了這女孩

吃了屎的女孩